喺我見過咁多個髮型入面，呢個都算係最霸氣嗰個

你老味剪到成個大岳咁

菲律賓人？

諗起呢個廣告

問佢拎電話口廿

[quote]問佢拎電話啦[quote]

賓?

潮流嘅嘢，你識條鐵咩